團體發起全民撐警日 黃英豪倡跟國旗合照上載社交媒體

守護香港大聯盟將發起多項活動，包括明日發起「全民撐警日」，前往中區、觀塘和葵涌警署慰問，並呼籲支持的市民向警員豎起姆指支持，並撰寫慰問說話。

因應有人在尖沙咀毀壞國旗，大聯盟召集人黃英豪表示，訂製12000面國旗準備分發給其他團體，希望市民在合適場合懸掛國旗，並和國旗合照上載到社交媒體。

全國政協常委唐英年表示，對過去兩個月的發展愈來愈感憂慮，認為近日行動升級、暴力化，違反和平理性非暴力的核心價值，繼續下去會摧毀香港法治基礎、繁榮穩定基石，當前要止暴制亂，又譴責不尊重「一國兩制」的行為。

應該可以維港泳同支那旗合照

屌你老母，d行為真係愈黎愈似大陸

12000面國旗 ?

半日就丟晒去垃圾桶

堆填區見

D狗狗俾人放晒上網就好笑

拍片追住睇邊個dum 落垃圾筒
叫689 俾錢

護旗手呢?
一陣成街垃圾桶都係支那旗就唔好喇
話埋比689條廢老知等佢懸紅100萬一枝國旗
到時大家記得REPORT比689知邊個撐警人士扔國旗

呀 唔記得重可以向支那舉報班友扔國旗

合照 咁咪可以阿仔搵老豆老母